冇希望了

我既人生一蹋糊塗
好想重新黎過人生

人生已玩完